法律系校花沉迷激戰「25歲50人斬」！ 下海拍片原因曝光…波多野結衣都傻眼

食色性也，賞心悅目的美色人人都喜歡，提到拍攝情色影片，日本可說是世界聞名，AV女優、男優也已成為日本民眾認可的行業。日前一名日本知名大學法律系校花決定放棄當律師，投身AV產業，被稱為「大腕級AV女優」，讓日本男性相當期待；她日前在節目中透露選擇當AV女優的原因，讓波多野結衣聽了也相當訝異。

綜合日媒報導，這名為日本AV界投下震撼彈的女優叫結城留美奈（結城るみな），她畢業於日本學習院大學法律系，學歷打趴全國AV女優；她在2016年還拿到學校選美比賽冠軍，可以說是才貌雙全，不僅是男人目光的焦點，也讓女人又羨慕又嫉妒。

不過結城留美奈畢業後竟然沒有選擇留在高薪的法律界，而決定要當AV女優，跌破身邊眾人眼鏡。據《東京電視台》報導，她在綜藝節目時自爆約有50位性經驗對像，並坦言：「我純粹就是很喜歡做愛。」至於她的月收入將是大學打工的10倍，不過因為她簽了獨家合約，每一部作品的價格較高，所以拍攝產量無法太多。

日前她上深夜節目《じっくり聞いタロウ》時，終於自己說出立志成為AV女優的原因，還說既然決定了，那就要做最棒的AV女優。她表示自己一直都很享受別人關注的目光，「希望大家都能看著我」，讓主持人名倉潤和AV界前輩波多野結衣聽了當場傻眼。

（圖／結城るみな推特、IG）

結城るみな本名和基本資料。（圖／misscolle）

臭G

希望快d拍肉便器

講真佢醒目
有咁嘅學歷同知識退役後都可以做返法律相關工作法律顧問個啲
日本唔得重可以去海外
反而佢知道而家自己樣靚身材正
將能夠搵到嘅錢推到最盡
況且都未計搵到大款埋齋食井水

除非拍到生花柳
否則佢點都贏

其實AV女優話自己百人斬,有咩賣點
男人多經驗就話威姐,女人愈多經驗價錢愈低

出位囉，唔係個個都拍呢啲架嘛

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

係 同埋文化唔同 女優係高尚職業

睇標題都知係台灣新聞

三文魚好尊重日本AV女優

其實女人多經驗黎講都係威啲

代表識得點令個男人舒服

三十秒可以坐爆條仔

So what?